韓國瑜批蔡︰不能選舉時什麼都答應人家 選完就結束了

2019-12-01 14:41:33
〔記者洪臣宏／高雄報導〕國民黨總統候選人韓國瑜傾聽之旅回防高雄，他今天為立委候選人徐慶煌輔選時表示，他的戶籍在此，壓力很重，並以高雄捷運延伸林園案，批總統蔡英文開始「狼來了」，執政黨不能選舉時什麼都答應人家，選完就結束了。

韓國瑜上午赴仁武區武聖廟參香，到場民眾約5、6百人，在偌大廟埕上略顯冷清，不過他在第四選區（林園、大寮、仁武、鳥松區）候選人徐慶煌陪同下進場，支持者仍熱情大呼「總統好」。
韓國瑜致詞時先搏感情，他表示，在外面40多天，每一天都在想高雄市及市民，看到高雄新聞，無論好壞都要看，所有的心跟高雄市民在一起。

他說，40多天來，沒遇到任何一個台灣人跟他說「台灣錢淹腳目」，但3、40年前台灣到處「台灣錢淹腳目」，他指出，2019年估計有4萬家公司、工廠倒閉，一大堆開始放無薪假，以一家有10名員工，有40萬勞工沒工作，「這是嚇死人的」，上市公司今年獲利下降19％-20％，經濟真的非常辛苦 ，所以經濟一定要衝，再不改變不行。

韓國瑜的戶籍在林園區，因此常被該選區議員問及高雄捷運延伸林園何時動工？他說，為此被議員被罵到頭都腫起來，但蔡英文總統來林園時曾說全部中央付，現在要選舉了，又開始「狼來了」，逼得高市府欠債全台第一名，負債3300億元，再擠出800萬元規劃該案，他說，執政黨不能選舉時什麼都答應人家，選完就結束了，怎麼得了？

他說，不是他臭屁，如果他跟徐慶煌當選，總統戶籍地在第四選區，加上立委、議員一起努力，對該地區經濟很有把握。

話緊自己？

聽講呢條撚魚
話要起個迪士尼樂園??

佢自己好似係表表者

所以高雄市長冇責任 錯嘅係世界

佢一年前講個d 有冇一樣做到

柯文哲上任台北市長之前台北市咪又係嚴重負債 點解佢搞得掂你唔搞呀

挖左石油未呀我柒頭

同大灣區合作

唔係要整水龍敬樂園咩

高雄發咗大財未呀，睇過?

同中國人個格真係一模一樣

奶共的藍營. 今翅仲唔仆佳鳥

點解冇記者問

面皮厚到

共匪培育課程一定有回力鏢班

有囡陪

高雄人發左財未

市長點同做批發菜市場總經理，更加唔好講話總統了

跑馬 迪士尼 石油

睇台灣人有幾舔共嘞